[Whatsapp] 90後吹水谷

本谷人數維持4X人左右，男女不限
不定期搞谷聚
歡迎出聚搞聚

上網交友要小心
*嚴禁娘娘收兵狗公騷擾
有咩唔開心可以同ADMIN講

***嚴禁人身攻擊、爆人私隱、5P字、殘體字

最後最後，希望大家係呢個grp玩得開開心心 有咩唔怕拎出黎講

黎緊有個谷聚係食野
快D入黎一齊出去食好西

問卷唔記得問電話號碼
已更新

1

2

3

已填

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

填了

18

19

20

21

finish

22

23

24

25

26

27

填左幾日都唔加

未加人住 搞埋個聚 清舊潛水再加新人

28

填左

29

30

31

32

33

34

仲收唔收人？

收架
通常一兩星期加一批踢一批咁